[港鐵不合作]港奴呢個朵真係唔講得笑

呢幾日日日打正旗號遲半個出門口
慢慢返到公司再up兩句唉地鐵塞車
遲到咪遲到囉又唔係得你一個遲
地鐵又會出受阻證明書
根本呢幾日你就大條道理遲到
醒目啲食埋早餐慢慢磨完先返工啦

屌你咩 要補番鐘

補鐘咪補鐘

地鐵又會出受阻證明書

啲同事個個都借雞易遲半個鐘以上
仲大大聲話自己醒目轉登遲出門口
有腦既根本唔會擔心遲唔遲到

我d奴性重同事
元朗西鐵站開車門比人打，懶理。
今日返工阻開車門塞少少，即屌。

原來喺佢地眼中:
返工>人命

真心呢啲無得救 無論發生咩事都唔會動搖佢地支持中國既立場